【爭取時間賺外匯】網易京東今日上市聆訊

內地網路巨頭網易(NTES)及京東(JD)即將回流香港進行第二上市。最新消息指出，網易最快會在下周二至周五(6月2日至5日)進行公開招股，集資額亦較早前市傳的10億至20億美元增加到20億至30億美元，京東則暫計劃在6月8日至11日公開招股。

點解apple Microsoft amazon唔黎香港二次上市?

想係香港圈錢，再嘔返俾美交所退市時，否則口袋穿啦！

上市目的係咩先

圈得市值十分一
完全係為左霸位而做

大把錢